如果只計入波助攻，咁簡拿華路2006年唔應該拎世足歐足啦你班撚樣

摩迪捧世界盃

駁唔到

簡拿華路事實唔值，成年只得世界盃月份好波，一過皇馬已瘋狂派膠

好似係講緊
盃又唔夠人多
之後再講數據又唔夠人靚

笑撚死
樓主做多啲功課先出黎柒

你唔好俾拿姆? 屌你老母

講你反摩理據啦米蘭冚家鏟死剩種

當年點解唔俾沙維小白?

做你老豆功課咩屌你老母返學咩冚家鏟，
你講講點解唔俾得摩迪吖仆你個街你全家生花柳

摩迪靠忽然球迷拎咋 淨講克羅地亞佢表現都唔係最好

上年皇馬佢踢得最好又點計

皇馬最好？你當C朗冇到？今季開季咁垃圾又點計

C朗廢咗半季都攞黎講

摩迪成季都踢得好啊，冇睇就收檔啦

你講佢邊方面值拎先啦柒頭狗， 因為佢難民呀， 包皮基沙文表現都好過佢啦，屌你老母臭西

有幾好 最多咪top中場 C朗走咗之後皇狗就踩

真心 佩列錫蘇巴錫世界盃都出眾過佢

唔通比施丹咩

有幾好 真係笑撚死，咪成隊踢得最好囉

踩你老味咩，事實c朗上季既上半季係踢得差，比人笑鳩入球轉化率個陣你訓鳩咗？

都話你冇睇就收檔架啦

上季牙朗廢咗嗰半季carry咗啲咩出黎？

當佢皇馬最好又點？皇馬成績好撚勁？西甲得個世三，世界盃普通表現俾人捧上神台

摩迪今季冇廢？

上季既上半季2017年關2018金球獎撚事

又秒皇狗

唔睇上季表現唔通淨係睇今季同世界盃咩

真係笑死 今季廢咗又點

係你自己講佢靠忽然球迷拎，又世界盃表現一般乜乜柒柒，我先同你講要睇埋佢上季聯賽表現啊屌你

延遲投票比阿朗贏果屆又睇埋當季呀？

當佢上季好好波，但6月-11月嘅表現你真心覺得佢係世一？

點好波都唔算金球得主表現

咁淨計6-11一定唔計既，但我覺得呢啲閪獎主要係計上季表現

d死蝗狗真係 牙朗一走就捧摩踩朗
無牙朗幫你隊皇拎幾個歐聯你都唔會做勝利球迷捧皇啦

笑撚死 賤種蝗

阿朗開季西甲幾場冇波入，歐聯6場小組賽場場有波入夾埋入9球，上半季入16球叫踢得差，摩迪成季3球叫成隊踢得最好，阿朗要踢得好個標準高撚到

牙朗上季係皇馬拎咗11次motm
世一摩迪幾次？

大家無世界盃美斯都屌打隻死蝗狗啦

摩迪拎最多票，咁懦夫蘭都有二/三啦

中堅Vida論熱血論搶鏡都贏摩迪啦

老實馬些路都踢得好過摩迪啦

仲未計文迪蘇傑/文素基治

摩門教開始轉移視線 根本就唔撚淨係同你講入波助功，摩世一傳球同防守數據就冇樣突出都算，到宜家班死狗都係講嚴出有邊一場摩世一嘅表現真係值得攞世足金球

唔講仲以為冇人嘈過小白沙維咁都冇獎啊屌你老味

全年最好既評價

2018年？同埋你個摩世一今年有邊場有Carry級嘅表現呀？答到未？

摩門教咁撚鍾意逗逗逗，幫埋摩世一逗春袋啦

已經唔講埋pair中堅

華清好波 我知你入嚟係幫nben 好有雷氣

呢句真，懦夫蘭>摩迪

樓主個賤種蝗把賤口去左邊？

踢得最好嘅摩迪但係0motm